[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6025)

??

#2

屌你 又快wor

屌

fast

炸完就紅 強開上盤

踢球者對家紅

黑仔到 以為有波入
點知紅牌on99

爭咩吖

紅牌有C未

屌你老尾踢波佬

上場聖保又紅 今場布倫又紅
我心臟頂唔住

咁都頂唔入

格雷24

好撚癲

笑撚死我

格雷7.5 24

格雷12碼

我仲諗住上車添

格雷

44444444

又係你

笑撚左

屌 馬會個網fake

要入啊

吊 原來假的

555

噴撚死人咩

屌 狗會得閒就封架啦

主隊喺自己底線受傷話12碼

5555 -5555

666

666666

角呀角呀

屌 死都唔上兩倍7.5

岩岩入左7.5手足
齊贏

屌你老母 格雷

連環C

個app又唔封 差啲allin左主ng

格雷ng @2.04

我10.5 傷心緊

踢球者66666

快d入

買錯左格雷盤x踢球者大
本來想買格雷x布撚

覺得發達邦會杯

上盤唔識入

踢球仔 布倫快刷

70:00 格雷2:1
90:00+ 格雷3:1

布倫狗比人由頭屌到落尾

2紅

0-2 rc

2rc

乜撚野兩紅

2張紅牌

布倫紅2件？

葡超半大24

細佬我後日生日 咁都唔比我贏錢

球證幫到盡

直接俾個12m踢球者算啦

布倫較剪腳

咁主入波未

後日再賭留返啲錢過生日

踢多兩個都入唔到波啦

紅牌完全合理

唔入波踢撚斷佢喇

77777

777

格雷識入未

分3日食

格雷又曬機會 識入未

點呀 下下ban 龍門

一樣手足

7777777

踢球者快手俾Cccc

咁早買蛋糕？

我驚紅兩個，踢球者都入唔到波

生日快樂

一齊叫

我了

角角弓土

20分鐘 4角啦，屌你格雷

一場就廿腳唔入
一場就打多2個唔入

邊個買左踢球者對家

格雷輸半驗腦

角角角

紅2件1球都無

等睇戰神卡

得今日放假 反正都係自己慶祝自己食

原來格雷中過兩次柱

遲早有既

垃圾精英隊 燕豪分唔識入波

食角 屌

你又話澳職見 躝未？

今日場天主教大學紅兩件都照入啦

紅2個都入唔到 係唔係要紅4個直接3-0

18號先 多謝左先好多年無收過祝福

起身一睇暈撚咗

巴打 生日快樂
留payme，封個生日利是俾你喇

角

18號再同你講

入路到比人入啦踢球者

踢多兩個仲未大波

20分鐘唔會無角掛

一按即 PayMe！

多謝
屌尻死間蛋糕舖未

上盤識入未

紅4件算啦不如

88888

20射得1粒

踢球者如果咁都要輸半注，真係認命

紅兩件都無nba

間蛋糕鋪完全冇咗下文

對家就冇力

睇到個頭好痛

打多兩個都贏唔到 真係一世 blacklist

識唔識踢波架
要有角球先有入波機會

今朝天主教有波入添呀

冇波又冇角

又和波？

多謝
間野仲有開？ 上場睇晒你幾個po

格雷又賣分

你半大唔係收咗錢？

屎忽痕訓唔著買左格雷ng

唔刷角波唔怪得知入唔到波啦

格雷角呢

2:1未

咁都贏少半格

77777777

格雷2.5b24

20分鐘真係唔會一個都無掛
一個都無我聽晚沖凍水

g10oal整好咗

佢個ig shop就已經收咗皮，但聽聞去咗葵涌廣場開鋪。不過冇人fc到，所以而家都停止咗追擊

紅兩件都入唔到

入未呀屌你

踢球者個種廢

估唔到佢長賺

格雷立即入波

格雷 角呀！

未完

格雷比多兩角

格雷角大24

格雷冰撚到

格雷個場刷多2c

發達邦啲人咁撚獨食嘅
下下快攻都唔傳波 一定要自己去波先

未

角角角角

發達邦絕殺波

掛黃店個名再告急，真係賣屎都大把人去幫襯

格雷肯入未

踢球者有冇9.5

格雷刷角入波未

啲牌多到

屌你老母 格雷冰撚到震

士砵亭入未

布倫果場3連角未 屌爆支棋佢

角呀

入左

G狗又燈死上盤

士1-0

角大24

8.5b

下次你幫襯間出名嘅㗎啦 唔好做白老鼠

買唔切

踢球者廢到

唔係我買呀，我做整合㗎咋

齊心角細

德乙班仆街 次次都踢半場就收工

兩隊德乙收檔啦

發達邦絕殺嘅話
5 1 100

我

5場波下半一球都無

格雷21射都吾入

Me

柏達4球 52200

有

Onqq 真係戒德乙了
戒左日本波都好左

20幾分鐘場波已完

1

紅兩個都贏到盤 格雷反而輸盤

屌你老母踢球者真係廢撚到
讓兩個都入唔到波

85分鐘 2:1

中

德乙真係好難賭

俾多2C啦 垃圾

格雷比多1c

單刀踢落個人到

集氣

終於8

連多隻

888-1

格雷絕殺未

-1c

終於8 訓得

兩場都和。。。

食屎狗踢球者

踢多兩件都係細波 好撚野

飛到球到 格雷

打多2件都入唔到波

一係入波一係刷角啦

頂住啊

紅2件 一定有排補

格雷賣分賣到

踢球者全隊斷腳啦仆街

踢波者種廢 blacklist算

點會有角呀 米傻啦

齊心聯

兩場德穴都比多兩角

九十分鐘仲係和是最危險的

99999

9.5S練心

踢球者中柱再射柱邊

HO波 最好俾多C

有種比埋絕殺球

8.5b goal

補4 頂住啊

終於9角

9

9ccccccc

打多2個都唔識入波
佢點上黎的

咁樣做波 一齊開和

全黑10。5勁到

7.5b
8.5b
cashed

下半場0射

取消關注 睇直播 頂住啊

2.83超高水8.5買左

8.5s 又爆

有冇諗過德丙好廢

買左？

上場點入三球屌佢老母

人地賣分比佢

係

禾0丹廢撚到

有冇絕殺呀

00ft

邊會有絕殺

冇

踢球我真係屌你老母
咁都要輸半格

終於完 仲以為輸撚硬

兩隊垃圾

踢球者果場
買上盤望住佢對面紅2件都唔入辛苦
買下盤紅左2件分分鐘頂到心臟病發

黑單買羅馬對家

布倫瀨晒屎先得半格

屌你老母 德國

10c未

打多兩個人成半個鐘都入唔撚到波？

頂左 25 分鐘

紅左兩件無波入+半2全2
德穴世界級

踢球佬死左佢好過

呢句野幾乎個個星期見一次

呢隊垃圾真係要black list

利華淺左幾個盤 仲要平半高水 劇本波？

又和波想點樣啊

20幾分鐘踢完場波z_z

唔識賭了，賭親上盤都豬
利申:唔買下盤，買下盤=弱者

枉我仲睇直播

果然齊心聯
下盤+細波

拉素

同路

紅左兩個我先開來睇
屌佢老母係咁猜猜猜

利華轉柏林

頂你

曬時間

買下盤=贏錢

買完先見到

有無人個利華搞咩

拍林100%

利華角大

Roma100%

踢多人兩個，應該下下鳩斬入去搏下混亂，又或者搏下解圍不遠禁區頂即射，屌你老母橫傳後傳

利華

利華x羅馬 中撚硬

+號算

利華 2.5大

冇撚錯

羅馬!

利華
我唔信邪係要買上盤

以後唔撚買呢隊賤種
廢到咁

準備8連勝

岩
我都戒左
戒日假，亞冠，

你上面格雷唔計？

柏林100%

有冇買柏林

買唔切 以為345

補左飛

幫你pin左迎接8連勝

踢球者呢隊野真係要blacklist

無人？

喂喂

利華和波都接受到 如果輸真係唔放過佢

Hi

成個德乙真係假波集團
呢隊垃圾上場可以作客入奧斯三球

利華快入

好安靜

針哂好安詳

今晚最後一場

奧希金斯

又贏啦起身收錢各位手足

Roma重注

聽晚會多返

羅馬半大

總結： 6勝2和1輸

純心水 拉素

無人屌波

意甲10.5s串法甲2.5b

我都睇緊韓劇 聽日要返工

對咗

返工都仲賭

有買柏林 等食半格

柏林差d入

24小時都要搵錢

準備同路 應該2輸

你要左咩？

睇死羅馬果場又係賠半格低水

拉素個龍咁撚肥

柏林 奧希金斯

迪斯高一踢強隊就廢到嘔

里奧寵物！

連拿

STILL 下盤日

等袋啦 一起收錢感覺多好

送角

Sporting fans
無買

1-1士

屎波

又下盤日
無腦買下盤

又輸，屌你老母士

仆街原來出Reina 唔係史達高沙域

連續成個星期迫害上盤師

3打二唔撚入

我都中伏 屌

威啦

羅馬入未

鳩屎亭

入未柏林

On9 i phone 時間慢左2分鐘 買唔到摩哥

我岩岩都係咁

拉1-0

拉鳩！

平時都係delay 1分鐘 見58分 好穩陣 一買就4點

拉齊奧1-0

羅馬弱智後防

鳩屎亭入味

音樂比利

真

羅馬打假feel

Goal!!!!

走到盤，真係都執到，屌佢垃圾到

呢頭門口唔入即刻派膠
仲唔係打假

拉素x柏林 上

你死未

羅馬反cup未

唔gel住

Music billy

蒙彼

場場都下盤

仆街 買咗比甲半大

屌 鳩屎亭睇黎盤都走唔到 訓算

意假水準低到

荷乙無開就上盤

拉素！

荷乙半大有未

你係上盤師界嘅恥辱

對住利華都唔中龍

2-0

荷穴3場都有1球
邊場會半大到

拉素2:0

有幾多人因為mg買羅馬

羅馬

死未？

3場大曬

半大糕

羅馬個左閘收咗幾錢 2球都係佢

意假真係好好笑
有人阻龍門都計入

全部ok? 買左3串4

屌你老母得智甲開上盤 三日都下盤
一陣朝早波都唔度了 合埋眼鳩買下盤

Var

出多場
波圖半全大

唔撚洗睇
見到第一球咁輸就知今場羅馬玩野

無腦下盤日又黎

士砵亭比我走盤啦

無限⻆羅馬

咁都唔計越位
係正隔離阻撚住哂喎

兩邊買重角大

8連勝中 88

拉素好少刷

利華會唔會打破上盤必敗嘅縮命

意甲10.5s點頂

睇佢今場送左幾多隻角

Dllm 唔好再提
今日黑到七彩

羅馬完全唔想贏

士邊會贏到 咁撚廢

即場羅馬和 小注

無睇一排意假
變到咁撚業餘

Var 都唔洗睇
假撚到

阿梅半大

荷乙半大-2

垃圾士，輸撚埋佢啦

點解比甲12m消失咗

摩哥1-0

追唔追拉 ng好

追
呢場肯定係假波

蒙彼利埃快撚啲追和

羅馬全隊斷腳可以嗎

摩哥唔好贏啦

正氣荷穴返黎
早場比狗賭

摩2-0

0:2

4點又變返半大

慘過輸錢

法撚半大串比垃圾半大

輸到傻。。。

利華換前鋒未

拉素個黑鬼擺明係個龍前面阻住左又越位

荷乙-1

點解揀左羅馬..屌..4串1斷佢

利華個閪款似係和
今日三場德國波都係和

荷乙全半大

可唔可以羅馬和

德甲兩隊垃圾波都唔入

但五大聯賽死返晒

買咩

羅馬有人斷腳
10 1 $1000

波圖！

意假係咪無var ?

妖，你放過我啦屌

羅馬隊今年中肺炎
10 1 $100

拉素踢成點有冇人睇緊？

西

波圖超大船

羅馬有冇機會追和

銀河巨艦

無

利華有無機會贏

利華2.5b 有冇機？

利華輸半博全失敗

角球冰到傻

波圖咁撚勁

羅馬唔入就比人入啦，贏撚7到咩咁廢

繼續冰

波圖極限按屌

3:0

意假買入球大細算都係，拉素平時咁撚廢，贏3球

偷賭過關意法智三串一大波爭兩球

半7真係仆街

意假後防根本垃圾
Var 又唔睇
好易入球大

買上盤，只買ac，其他全買大！3日全jump

摩快入多粒

呢隊羅馬廢到傳波都有問題

波圖是但入一粒先啦

猁

假波

全下盤 CLS

屌你波圖

勁

賓gel

輸撚到傻

下盤夜

拉素 8射8中

聽日全買下盤，上盤比狗買

摩3-0

下盤日

有冇傻9買波圖

3點9開始大波夜 癲

原來柏林入左波， CLS

連續三日下盤日 屌你老母賭埋我嗰份

又輸，頭先整緊蛋糕唔得閒買

羅馬30分鐘7角 80分鐘7角

利華抵你輸埋 踢到成舊屎咁

呢度針到無晒人

唉 搏埋8.5B

柏林 收錢

又炸

地獄下盤日3.0

拉素踢撚到鏝城咁

成個星期場場下盤

蒙彼 再追多粒

波圖1-1

點解會睇中奧希？

邊個負皮我

摩又黎被cup劇本

撐你

波圖快撚d cup

feel到摩納哥個上盤都危危地...

蒙彼癲到

下盤！

因為

有冇賓菲加手足

你喜歡就跟

上盤gel

蒙會唔會咁都cup撚到

比甲比多粒

賓菲卡對中堅都係炸彈嚟 驚乜

駁一駁

如果摩最後被追和/反CUP都幾恐怖
到底係有莊家定係巧合地開下盤呢

屌你老母點解我會買咗利華場大波拉素 摩納哥 利華三場都可以揀到場開細波黎買大波

比甲快入

唔係信巧合呀

蒙追多粒

欠1

有啲人堅信無假波
一切都係巧合

大聯賽冇 其他有

羅馬個場假到

疫情後假波更猖狂

仆街4x5斷利華中埋收9k

補 6

羅馬輸波明顯係戰術原因 關咩事

比多2C得唔得

波圖1:2

蒙 波快cup

屌你幾球踢空氣喎

半7

咩事補六分鐘

唔記得出條過關就中到飛起
出撚咗就書撚到仆街

3:0 仲補咁耐把撚咩
收工算啦

一人一球12m 公平返啦

拉4-0 5 1 100

屌 羅馬真係廢到 門都埋唔到

出完俾燈西跟左

屌 1C都無 食屎啦

羅馬呢隊野 成日啦 迪斯高淨係玩浪射係香港羅馬fb page都比人吊左好耐

角大全滅

3.5細易到 2.5倍

半7全8

賓菲加半格派500 全格派1000

有無人估到31 分鐘 7 角會8 角完場

最近啲運程都好奇怪
贏輸贏輸咁

拉素又係仆街 入咗3球得果1C

8.5角大都要死

呢場絕呀
送角送到 7 角引角大就冰角

角大黨慘死

33未

蒙12m

下場

波圖快cup

更衣室十二碼

蒙絕殺未

又係咁撚樣爆我9.5s 你老母蒙彼

1:2

古你高聯

雙

其實你人生除咗報假 仲識做d咩

波圖入未 4x1 尾關 追數關

屌呀 奧希1-0

炸0-0

炸完對家入

賓飛加 入未呀 屌你老母

主紅

今日買親都有紅牌係想點

屌唔會又半二全二呀

手持古里高聯 半主 上盤 主-1 希望主隊努力

補8都冇劇本

補時換左2次人 都唔補上補
補8分 換人都去左一半時間

紅左都唔識入
又迫害大波

追數買咩好

起身又輸，琴晚大敗

想要彭美

彭美，祖亞

2分波

2球世界波

好撚癲
兩球都世界波

撚半大

終於中番場大波

主客cashed

我屌你老母丫 3分波

3球靚波 主抵輸

3.5 b都開埋

奧希強行送錢

又nba買左就唔識

彭美落飛

咁cup法
Btw陣間買咩

落到傻。。。

你買咗吖嘛

我就買，瞓醒對答案

我買主盤
一下子比人cup3球
我講唔到野。。。

有無人同我一樣 好撚無奈。。

無哂+號 唔識買了

這就是智利

ifc了

彭美??

買左主？

聖地亞哥2.5s

尼卡沙

巴西佬咁撚顛既 彭美10日踢左4場波

830 點部署

連輸8注既我 買彭美 自己睇路

彭美半大

彭美禁屌中

刺巴下場買咩？

又全世界彭美
跟住彭美又撚

咁對返初盤
回飛既係彭美

琴晚連針六注 0830買唔切 睇下我係咪咁黑
巴甲雙 彭美盤 智假2.5大 10點半對答案

智假半2全2

買唔到，要驗證黑既話，即係要中定晤中

1:0

智假成日買大開細買細開大
大細唔識買

巴主禁屌

痴撚線又玩下盤日

早日轉投+號黨
未買先贏

唔開盤既荷乙場場上盤

彭美 2:0 中柱

要開劇本了

智假2:0

彭美入未

主主

彭美快入

半2全2有冇機

嘩 呢幾分鐘咁都唔入 難搞

信念

刺巴9半有無

彭美上力

尼卡上盤/2.5b 有冇同路

Goal 1:0 彭美

買左半主 快入

守好

守好不如入多球

都可以

正解

繼續禁屌mode

叫緊糊

甘美走盤ok?

彭美瘋狂中柱 唔中已經炒緊

撠 甘美無攻過咁濟

3:0 柱

排名同往績到底有咩用 買主場就收錢 cls

你老味臭閪

彭美上場對河床
打假到咁成對都唔使死

今場要佢對家就食哂藥咁

係架隊巴整炸彈，完場炸鳩死仆街
打假波打得咁癲咁明顯

這就是巴西

我都買左半埸02 03

祝中

梳鳩 河床個場？

彭美半大5 1 100
開心下

半大又輸

45mins

甘美未必輸既

多謝

幫你叫下

主12m

半主cashed

😭

你個名再加你個emoji好撚似弱智

早d死

聖路易

你都係👍

@@

上季7L

改左名

呢排下盤日改個名支持下

支持

輸嗰D呢？次次事後，波馬都係，仲贏咁鳩少你就收收皮啦

9.30準時出發

屌 買唔切主盤

仲有11:30

呢場最難賭

我skip

慢左幾秒買唔到尼卡

和主左

墨假 有無下盤手足

客12m

9.30依然半主 半膽2-0 3-0

咩意思

報假L

主動獻身求扑野成全佢扑咗佢啦

Gchi

彭美-1呀

嘩 威撚過威威司令

唔叫了 等跳樓算

11:30主要了

路易斯勁到

Goal

對面單刀放過你咋

唔入就唔入架啦

候治好正氣

智假3:0
細波crashed

收奧希收錢

總結：7勝 2和 1輸

墨西哥入未

泥膠唔入大波狂回係咩事。。。

聖路易斯絕望式禁屌中

冇人買金仔？

甘美快cup

全勝 11：30 睇睇有冇

尼卡沙入未

有

甘美奧
已經當輸左

尼卡沙快入

落後緊都訓地 屌佢老母

留意到師兄都幾燈...

又是you

Feel到尼卡沙要入波了

羅馬乜野事 32分鐘7角 86分鐘8角？
空難死喇仆街

彭美中夠柱未呀...

你唔公平，拉素冇責任？

4-0

川迪
奧達斯
安圖
甘美奧

死得輸服，連閪模式開動
仆街
永遠只可連輸，唔可連贏
你老味臭閪

究竟半場有無一粒

1130墨假有冇水？

拉素可恥 但唔洗屌
羅馬落後都唔入肉 就要空難死.
Btw 羅馬個閘都要死全家 頭兩球送到咁 我阿婆都入啦

尼卡沙應該下盤半格 好似係

尼卡沙半大未

睇左羅馬場波
假撚到仆街

拉素不嬲唔刷 控球打邊爐唔落底

尼卡沙係平手盤王

1130 重心 祖[0]

louis

乜撚野賓菲加啊 得半格

甘美和10 1 180
cup 10 2 400

墨西哥有波入未屌你

聯賽剛開，話俾你知主客和全部1／3！反正膠買就買下盤

即場咁跌法 墨超想入波都難

我睇左半場 見7角就去訓
羅馬輸拉素2球都可以冇角...

甘美奧邊有可能入到波呀

佢平手盤嚟喎定skip，呢啲19墨假

呢塲假波，空難方面我唔反對
今晚再度過囉

主絕殺未

上季有場尼卡沙 半場開1球盤
下半4球

成晚中3輸3又白賭

[black]今日賭3場勝3場 [/black]

有冇人要水 11：30
[img]

甘美奧咁廢點會入波

甘美 快少少

甘美奧盤都冇得走

eat茄 米卡莎

Skip 保平安，反正今晚60幾塲，平手2.53 主？唔敢買，所以我會要客勝（自己心水）

利申：今晚先落注

主盤gel定

出水未

已有心水11：15 講

追和味 比次機會

彭美咁撚勁 贏撚硬 對家咁廢 點和

1:1

甘美Goal

彭美快啲

彭美又撚

2:1

比多次機會cup 佢

屌你老味終於入

即時和

Lm

我幫到手

垃圾波比狗賭

求其入多粒

買左甘仔自燈屌

甘美OOOOO cup柒佢

走盤不如唔好踢

2點場澳職都好過呢場鳩波

買左膽姐

精英半細收錢
有早餐食了

甘美奧邊有可能反杯呀

真1:2

得我有用

墨假2隊訓地都訓咗15分鐘，如果有外賣即刻補返個0比0，2隊都唔想踢咁

會全格

彭美屌你老母

1130 主贏撚硬 加上兩隊唔識入波 細波硬

派未

老土呀 咁樣守唔住

92分鐘罰波靚

甘美奥射完罰球已經準備慶祝，不過唔入

尼卡沙大波味 比次機會

咩話 唔買就全綠字 針先

屌尼卡拎左戰神卡

又下盤

聖路玩完
主出大絕

戰神卡呀

頭兩球都踢空氣送波俾對家
落後又唔撚攻

人多手腳亂！

仆街尼卡又迫害

2.5唔係好難姐 比次機會

唔買又中定律

覺得機會渺茫

墨假就係癲 好彩買唔切

買細波就開大
大波就開細

輸埋佢啦
上場買左尼卡

又00？

會0:1

會1:0

主差d

輸半當執贏

觀眾差d

紅咗邊有可能入到波呀

今日
祖亞雷斯[0]

屌你老母臭閪

墨超隻腳穿左窿

封左你老母

打多個都00 屌

買定老鼠 有波波

客入未

出面都睇好主，係馬會咁仆街先一樣賠率

客隊吸夠飛啦 係時候1比0殺人

加號都2.16
邊會全格

主中柱

快撚啲輸啦 上場又唔見係咁生性

個個都郁
係馬會唔郁

好事黎 有高水贏

MG拉素又中

一起收錢

有無平價鐵打介紹 每日劑劑都360$ 仲要輸錢
頂唔順

一陣嗰場半大

主單刀唔入

尼卡沙絕殺佢老母得唔得呀？

收撚皮啦

12M?

傻系買左好多？

真係咁簡單?

主盤88

就係咁簡單 買埸波姐
估計 和波多
所以買讓球邊面都唔會有錢收

真12M

12碼

主

主12

12m😂😂😂😂😂

又輸
屌你老母

下盤玩完

咁好笑

信馬會

客隊冇得救

MISS

miss啦
唔好搞咁多野

作客無贏過

個球員轉咗幾多個圈係地下

咁先要客

作客無贏過都有平手盤賭

墨假賤種聯賽

1-0

絕殺！！！

Goallllll

尼卡沙！

客隊班垃圾幾時死

屌louis

炸

炸？

所以先話信馬會丫ching

上盤咁都有得汁

?變無效？

屌那星 下盤咁都要輸

又入返

炸你老母呀

屌你球探on9

差啲救到

屌你老母 尼卡沙咁都贏

12m都有得炸？
屌你老母臭閪

好彩瞓過龍買唔到9:30下盤

買左主勝 鳩都縮

尼卡沙信仰

炸條毛

炸未呀

買so9算

8分鐘補

開埋波啦
仲炸

客隊D後防好似雪糕桶

天主教
甘美奧
加埋隊尼卡沙
我暈了

尼卡沙快完

真戰神卡

客12碼

1:1要還神

做乜鳩

主手球

痴撚線

下盤又有

同路 轟

客又12屌 玩乜9

屌呀

2.5大比次樹會

墨假

我屌 咩事啊 洗唔洗咁假

笑撚死

我收返

無買喺到睇戲又幾好笑

笑死

same road

條友摸個波

加時一人一球12碼

1:1 一個月唔打飛機

炒未

missed

手多

打飛機啦

好

MISS!!

可以打了

miss

Miss

笑到仆街

射失！

12m都炒

下
咁撚搞笑？

抵死啦 摸個波做乜鳩

墨假真係冇失望過

乜撚野on9聯賽

今日
祖亞雷斯[0]

戰績

7勝2和1輸

屌你老母一世唔買尼卡沙 驚到仆街

射燃咗去邊

客隊廢到連12碼都唔入 抵輸啦

收唔收返個收返？

唉 傻西墨假 睇劇咁睇

一野踢咗上去

I